美股道指呢幾個月仲有冇可能跌落萬八點？

明明萬八點嗰陣人人都睇淡 覺得經濟好差 仲有得跌 唔敢買貨

發小d 夢啦

升上太空

嘥氣喇，跌多次你都係唔敢買

我都想 要入貨吖

咁多次機會啦

我上年6月買 hold到而家

我記得3月呢到有巴打開post話發達靠今次 叫人買tesla
係fb有個叫發掘十倍股嘅群組啲人個個唔敢買 典型老散心態

問looll 巴

問有無機上二 萬八好d
印出黎既債 去晒股票囉

跌到10k都唔意外

sor 3月到而家本金翻倍

傻淡仲充滿幻想
納指下個禮拜就破頂啦

等到頸都長

你錢多 定無限QE 既印鈔機多

DJI 2萬8就差唔多

1無限qe
2疫症尾聲，經濟重啟
3生產停頓唔得於破壞
4Trump大選唔會睇住個市死
5海外生產除時搬番美國如果可以，會製造就業
6打到中國唔夠膽出聲，trade war拎盡著數

淡友唯一可能係中美傾唔掂
打大交

tesla日日個波幅咁大

無，最多雙底。但機會都好微

12月。不過會升返上去28000先跌

你見唔見到侵侵呢排無再講中國肺炎
又比華為5G入黎。好明顯佢唔敢大選前玩野

此post已完